做左幾年銀行，你問我答

大細銀行都做過
主要做前線對客

係咪即係RM

邊間？人工幾多？

做前線咩位，幾錢人工，有無諗住轉行

冇咁有料
operation方面

中字頭
人工~15k
好少

Bsm?senior teller?

近年bonus係咪少左好多

Branch?

teller
岩岩轉左冇耐
~15k

都係咁上下
聽啲做得耐既老屎忽講
以前可以去到三四個月

branch teller

credit card
定期
loan
優惠我都識啲
揸住幾張信用卡拎下著數

做左幾年先得15k 咁少

teller係咁上下
有冇好路數？

Teller 無咩好講喎

巴打做邊行有咩好介紹

認真，做左幾年係少
我間行，新入職 13k+1k allowance

做邊間?

我岩岩入職都係咁上下
加加下先多啲

依家中字頭

識d RM 好撚勁,每Q都有幾皮commission

嘩 仲係得呢個價

sitty rm

唔好做咩
話哂都係rm